就嚟新年，開始多廢老去優品360入貨

呢個月生意一定好好

希望無人裝修

唔好話咒人啦

但到時一個沙士毀滅曬嗰班藍絲廢老

(65歲以上患者有100%死亡率, 25以下只得1%)

患者入去360咳幾聲應該無人再入去，連返工都無

好多人入去買禮物呀

廢老必須消滅

用水魔

天滅廢老

去屋企附近間360散播有沙士患者曾經去到買野

老老實實啲廢老咳得勁過你
唯有去拜年見到啲廢老屋企有優品360的貨大聲恥笑佢
送俾你都即刻dum落垃圾桶

同埋留心D如果行過見到曱甴老鼠記住即刻影相
報俾傳媒你知啲鋪頭幾污糟

聽講360賣水貨 貨源係武漢黎
360老細係武漢人

有冇人放啲蟲魔法入去等廢老多啲蛋白質補補佢?
利申...小弟驚蟲...交比你哋

D金莎無喇

好野

蟲魔得唔得

自己罷買就得，我地唔會限制他人自由

左膠

福建喎

Oh